2315 疑似何君堯同牛屎佬商討

屌佢老母
何君堯
E711017（*)
91951786
要搞事，就要付出代價！

fact check咗係何君堯就即刻整長輩圖

唔可以就咁放過佢

推

何君堯老婆：
Cecilia Chan 陳浩明
博科教育中心佢開嘅
係馬會會員
上水雙魚河馬會養馬